[
  {
    "id": 28932,
    "date": "2024-01-16T14:12:11",
    "date_gmt": "2024-01-16T17:12:11",
    "guid": { "rendered": "https://plusfm.com.br/?p=28932" },
    "modified": "2024-01-16T14:12:12",
    "modified_gmt": "2024-01-16T17:12:12",
    "slug": "ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-terca-feira-16-3",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-terca-feira-16-3/",
    "title": {
      "rendered": "Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta ter\u00e7a-feira (16)"
    },
    "content": {
      "rendered": "\n<p>Na Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta ter\u00e7a-feira (16), Donizete Arruda comenta os \u00faltimos acontecimentos da pol\u00edtica local e nacional.</p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong><a href=\"https://whatsapp.com/channel/0029VaDSwXYA89MeJrPw1p1A\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Siga o canal da Plus FM no WhatsApp</a></strong></p>\n\n\n\n<p><strong>Ou\u00e7a:</strong></p>\n\n\n\n<iframe style=\"border-radius:12px\" src=\"https://open.spotify.com/embed/episode/3cnWp2aMiZ5h1Ty8e6xfpY?utm_source=generator\" width=\"100%\" height=\"152\" frameBorder=\"0\" allowfullscreen=\"\" allow=\"autoplay; clipboard-write; encrypted-media; fullscreen; picture-in-picture\" loading=\"lazy\"></iframe>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong><a href=\"https://t.me/redeplusfm\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Inscreva-se no canal da Plus FM no Telegram</a></strong></p>\n\n\n\n<p>Assista ao \u00faltimo v\u00eddeo de Donizete Arruda no YouTube:</p>\n\n\n\n<iframe loading=\"lazy\" width=\"100%\" height=\"470px\" src=\"https://www.youtube.com/embed/DekFfqOWISM?si=uITtleUkUIASTMiw\" title=\"YouTube video player\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen></iframe>\n\n\n\n<p>O jornalista Donizete Arruda est\u00e1 nas redes sociais. Voc\u00ea pode encontr\u00e1-lo no Instagram, Twitter, Tik Tok, Kwai, Koo, Threads e YouTube atrav\u00e9s do\u00a0<em>user</em>\u00a0<strong>@DonizeteArruda7</strong>.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Na Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta ter\u00e7a-feira (16), Donizete Arruda comenta os \u00faltimos acontecimentos da pol\u00edtica local e nacional. Ou\u00e7a: Assista ao \u00faltimo v\u00eddeo de Donizete Arruda no YouTube: O jornalista Donizete Arruda est\u00e1 nas redes sociais. Voc\u00ea pode encontr\u00e1-lo no Instagram, Twitter, Tik Tok, Kwai, Koo, Threads e YouTube atrav\u00e9s do\u00a0user\u00a0@DonizeteArruda7.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 2,
    "featured_media": 22522,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [2],
    "tags": [2128, 2109, 1957],
    "acf": [],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.13 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta ter\u00e7a-feira (16) - Plus FM</title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-terca-feira-16-3/\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta ter\u00e7a-feira (16) - Plus FM\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Na Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta ter\u00e7a-feira (16), Donizete Arruda comenta os \u00faltimos acontecimentos da pol\u00edtica local e nacional. Ou\u00e7a: Assista ao \u00faltimo v\u00eddeo de Donizete Arruda no YouTube: O jornalista Donizete Arruda est\u00e1 nas redes sociais. Voc\u00ea pode encontr\u00e1-lo no Instagram, Twitter, Tik Tok, Kwai, Koo, Threads e YouTube atrav\u00e9s do\u00a0user\u00a0@DonizeteArruda7.\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-terca-feira-16-3/\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plus FM\" />\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-16T17:12:11+00:00\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-16T17:12:12+00:00\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://plusfm.com.br/wp-content/uploads/2022/08/capapodcast-site.png\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"650\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\" />\n<meta name=\"author\" content=\"Benones Lessa\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Benones Lessa\" />\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" />\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-terca-feira-16-3/\",\"url\":\"https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-terca-feira-16-3/\",\"name\":\"Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta ter\u00e7a-feira (16) - Plus FM\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://plusfm.com.br/#website\"},\"datePublished\":\"2024-01-16T17:12:11+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-16T17:12:12+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https://plusfm.com.br/#/schema/person/d78671eb0201719beb173e537dae167a\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-terca-feira-16-3/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-terca-feira-16-3/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-terca-feira-16-3/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https://plusfm.com.br/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta ter\u00e7a-feira (16)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://plusfm.com.br/#website\",\"url\":\"https://plusfm.com.br/\",\"name\":\"Plus FM\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://plusfm.com.br/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https://plusfm.com.br/#/schema/person/d78671eb0201719beb173e537dae167a\",\"name\":\"Benones Lessa\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https://plusfm.com.br/#/schema/person/image/\",\"url\":\"https://secure.gravatar.com/avatar/e760b183c623058b63824536e85a5591?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https://secure.gravatar.com/avatar/e760b183c623058b63824536e85a5591?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Benones Lessa\"},\"url\":\"https://plusfm.com.br/author/benones/\"}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->",
    "yoast_head_json": {
      "title": "Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta ter\u00e7a-feira (16) - Plus FM",
      "robots": {
        "index": "index",
        "follow": "follow",
        "max-snippet": "max-snippet:-1",
        "max-image-preview": "max-image-preview:large",
        "max-video-preview": "max-video-preview:-1"
      },
      "canonical": "https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-terca-feira-16-3/",
      "og_locale": "pt_BR",
      "og_type": "article",
      "og_title": "Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta ter\u00e7a-feira (16) - Plus FM",
      "og_description": "Na Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta ter\u00e7a-feira (16), Donizete Arruda comenta os \u00faltimos acontecimentos da pol\u00edtica local e nacional. Ou\u00e7a: Assista ao \u00faltimo v\u00eddeo de Donizete Arruda no YouTube: O jornalista Donizete Arruda est\u00e1 nas redes sociais. Voc\u00ea pode encontr\u00e1-lo no Instagram, Twitter, Tik Tok, Kwai, Koo, Threads e YouTube atrav\u00e9s do\u00a0user\u00a0@DonizeteArruda7.",
      "og_url": "https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-terca-feira-16-3/",
      "og_site_name": "Plus FM",
      "article_published_time": "2024-01-16T17:12:11+00:00",
      "article_modified_time": "2024-01-16T17:12:12+00:00",
      "og_image": [
        {
          "width": 1000,
          "height": 650,
          "url": "https://plusfm.com.br/wp-content/uploads/2022/08/capapodcast-site.png",
          "type": "image/png"
        }
      ],
      "author": "Benones Lessa",
      "twitter_card": "summary_large_image",
      "twitter_misc": {
        "Escrito por": "Benones Lessa",
        "Est. tempo de leitura": "1 minuto"
      },
      "schema": {
        "@context": "https://schema.org",
        "@graph": [
          {
            "@type": "WebPage",
            "@id": "https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-terca-feira-16-3/",
            "url": "https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-terca-feira-16-3/",
            "name": "Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta ter\u00e7a-feira (16) - Plus FM",
            "isPartOf": { "@id": "https://plusfm.com.br/#website" },
            "datePublished": "2024-01-16T17:12:11+00:00",
            "dateModified": "2024-01-16T17:12:12+00:00",
            "author": {
              "@id": "https://plusfm.com.br/#/schema/person/d78671eb0201719beb173e537dae167a"
            },
            "breadcrumb": {
              "@id": "https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-terca-feira-16-3/#breadcrumb"
            },
            "inLanguage": "pt-BR",
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "ReadAction",
                "target": [
                  "https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-terca-feira-16-3/"
                ]
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "BreadcrumbList",
            "@id": "https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-terca-feira-16-3/#breadcrumb",
            "itemListElement": [
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 1,
                "name": "Home",
                "item": "https://plusfm.com.br/"
              },
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 2,
                "name": "Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta ter\u00e7a-feira (16)"
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "WebSite",
            "@id": "https://plusfm.com.br/#website",
            "url": "https://plusfm.com.br/",
            "name": "Plus FM",
            "description": "",
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "SearchAction",
                "target": {
                  "@type": "EntryPoint",
                  "urlTemplate": "https://plusfm.com.br/?s={search_term_string}"
                },
                "query-input": "required name=search_term_string"
              }
            ],
            "inLanguage": "pt-BR"
          },
          {
            "@type": "Person",
            "@id": "https://plusfm.com.br/#/schema/person/d78671eb0201719beb173e537dae167a",
            "name": "Benones Lessa",
            "image": {
              "@type": "ImageObject",
              "inLanguage": "pt-BR",
              "@id": "https://plusfm.com.br/#/schema/person/image/",
              "url": "https://secure.gravatar.com/avatar/e760b183c623058b63824536e85a5591?s=96&d=mm&r=g",
              "contentUrl": "https://secure.gravatar.com/avatar/e760b183c623058b63824536e85a5591?s=96&d=mm&r=g",
              "caption": "Benones Lessa"
            },
            "url": "https://plusfm.com.br/author/benones/"
          }
        ]
      }
    },
    "autor": "",
    "foto": "",
    "bigode": "Donizete Arruda comenta bastidores da pol\u00edtica local e nacional",
    "cartola": "Pol\u00edtica",
    "_links": {
      "self": [{ "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/posts/28932" }],
      "collection": [{ "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/posts" }],
      "about": [{ "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/types/post" }],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/users/2"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/comments?post=28932"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/posts/28932/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 28934,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/posts/28932/revisions/28934"
        }
      ],
      "wp:featuredmedia": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/media/22522"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        { "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/media?parent=28932" }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/categories?post=28932"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/tags?post=28932"
        }
      ],
      "curies": [
        { "name": "wp", "href": "https://api.w.org/{rel}", "templated": true }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 28927,
    "date": "2024-01-16T11:08:07",
    "date_gmt": "2024-01-16T14:08:07",
    "guid": { "rendered": "https://plusfm.com.br/?p=28927" },
    "modified": "2024-01-16T11:08:09",
    "modified_gmt": "2024-01-16T14:08:09",
    "slug": "em-alta-na-globo-tata-werneck-ganha-mais-espaco-com-o-seu-lady-night",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://plusfm.com.br/em-alta-na-globo-tata-werneck-ganha-mais-espaco-com-o-seu-lady-night/",
    "title": {
      "rendered": "Em alta na Globo, Tat\u00e1 Werneck ganha mais espa\u00e7o com o seu &#8220;Lady Night&#8221;"
    },
    "content": {
      "rendered": "\n<p>As grava\u00e7\u00f5es da nova temporada do \u201cLady Night\u201d est\u00e3o marcadas para agosto, mas <strong>Tat\u00e1 Werneck</strong> j\u00e1 come\u00e7a a trabalhar no projeto em fevereiro, logo ap\u00f3s o fim de \u201cTerra e Paix\u00e3o\u201d. A ideia \u00e9 que a oitava temporada, adiada para 2024 devido a participa\u00e7\u00e3o da apresentadora na novela das nove, seja maior. A equipe trabalha com a previs\u00e3o inicial de 30 epis\u00f3dios. A exibi\u00e7\u00e3o est\u00e1 confirmada no Multishow e na Globo.</p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong><em>Nota originalmente publicada na Coluna do Ben, do Jornal do Cariri</em></strong></p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>As grava\u00e7\u00f5es da nova temporada do \u201cLady Night\u201d est\u00e3o marcadas para agosto, mas Tat\u00e1 Werneck j\u00e1 come\u00e7a a trabalhar no projeto em fevereiro, logo ap\u00f3s o fim de \u201cTerra e Paix\u00e3o\u201d. A ideia \u00e9 que a oitava temporada, adiada para 2024 devido a participa\u00e7\u00e3o da apresentadora na novela das nove, seja maior. A equipe trabalha [&hellip;]</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 2,
    "featured_media": 28928,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [2],
    "tags": [117, 2684, 266, 37],
    "acf": [],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.13 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Em alta na Globo, Tat\u00e1 Werneck ganha mais espa\u00e7o com o seu &quot;Lady Night&quot; - Plus FM</title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://plusfm.com.br/em-alta-na-globo-tata-werneck-ganha-mais-espaco-com-o-seu-lady-night/\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Em alta na Globo, Tat\u00e1 Werneck ganha mais espa\u00e7o com o seu &quot;Lady Night&quot; - Plus FM\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"As grava\u00e7\u00f5es da nova temporada do \u201cLady Night\u201d est\u00e3o marcadas para agosto, mas Tat\u00e1 Werneck j\u00e1 come\u00e7a a trabalhar no projeto em fevereiro, logo ap\u00f3s o fim de \u201cTerra e Paix\u00e3o\u201d. A ideia \u00e9 que a oitava temporada, adiada para 2024 devido a participa\u00e7\u00e3o da apresentadora na novela das nove, seja maior. A equipe trabalha [&hellip;]\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://plusfm.com.br/em-alta-na-globo-tata-werneck-ganha-mais-espaco-com-o-seu-lady-night/\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plus FM\" />\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-16T14:08:07+00:00\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-16T14:08:09+00:00\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://plusfm.com.br/wp-content/uploads/2024/01/assets_fotos_825_lady-night-volta-com-novos-episodios-a-programacao-da-tv-globo-d749bb8d9c19-scaled.jpg\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/jpeg\" />\n<meta name=\"author\" content=\"Benones Lessa\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Benones Lessa\" />\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" />\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://plusfm.com.br/em-alta-na-globo-tata-werneck-ganha-mais-espaco-com-o-seu-lady-night/\",\"url\":\"https://plusfm.com.br/em-alta-na-globo-tata-werneck-ganha-mais-espaco-com-o-seu-lady-night/\",\"name\":\"Em alta na Globo, Tat\u00e1 Werneck ganha mais espa\u00e7o com o seu \\\"Lady Night\\\" - Plus FM\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://plusfm.com.br/#website\"},\"datePublished\":\"2024-01-16T14:08:07+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-16T14:08:09+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https://plusfm.com.br/#/schema/person/d78671eb0201719beb173e537dae167a\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://plusfm.com.br/em-alta-na-globo-tata-werneck-ganha-mais-espaco-com-o-seu-lady-night/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://plusfm.com.br/em-alta-na-globo-tata-werneck-ganha-mais-espaco-com-o-seu-lady-night/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://plusfm.com.br/em-alta-na-globo-tata-werneck-ganha-mais-espaco-com-o-seu-lady-night/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https://plusfm.com.br/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Em alta na Globo, Tat\u00e1 Werneck ganha mais espa\u00e7o com o seu &#8220;Lady Night&#8221;\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://plusfm.com.br/#website\",\"url\":\"https://plusfm.com.br/\",\"name\":\"Plus FM\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://plusfm.com.br/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https://plusfm.com.br/#/schema/person/d78671eb0201719beb173e537dae167a\",\"name\":\"Benones Lessa\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https://plusfm.com.br/#/schema/person/image/\",\"url\":\"https://secure.gravatar.com/avatar/e760b183c623058b63824536e85a5591?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https://secure.gravatar.com/avatar/e760b183c623058b63824536e85a5591?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Benones Lessa\"},\"url\":\"https://plusfm.com.br/author/benones/\"}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->",
    "yoast_head_json": {
      "title": "Em alta na Globo, Tat\u00e1 Werneck ganha mais espa\u00e7o com o seu \"Lady Night\" - Plus FM",
      "robots": {
        "index": "index",
        "follow": "follow",
        "max-snippet": "max-snippet:-1",
        "max-image-preview": "max-image-preview:large",
        "max-video-preview": "max-video-preview:-1"
      },
      "canonical": "https://plusfm.com.br/em-alta-na-globo-tata-werneck-ganha-mais-espaco-com-o-seu-lady-night/",
      "og_locale": "pt_BR",
      "og_type": "article",
      "og_title": "Em alta na Globo, Tat\u00e1 Werneck ganha mais espa\u00e7o com o seu \"Lady Night\" - Plus FM",
      "og_description": "As grava\u00e7\u00f5es da nova temporada do \u201cLady Night\u201d est\u00e3o marcadas para agosto, mas Tat\u00e1 Werneck j\u00e1 come\u00e7a a trabalhar no projeto em fevereiro, logo ap\u00f3s o fim de \u201cTerra e Paix\u00e3o\u201d. A ideia \u00e9 que a oitava temporada, adiada para 2024 devido a participa\u00e7\u00e3o da apresentadora na novela das nove, seja maior. A equipe trabalha [&hellip;]",
      "og_url": "https://plusfm.com.br/em-alta-na-globo-tata-werneck-ganha-mais-espaco-com-o-seu-lady-night/",
      "og_site_name": "Plus FM",
      "article_published_time": "2024-01-16T14:08:07+00:00",
      "article_modified_time": "2024-01-16T14:08:09+00:00",
      "og_image": [
        {
          "width": 2560,
          "height": 1707,
          "url": "https://plusfm.com.br/wp-content/uploads/2024/01/assets_fotos_825_lady-night-volta-com-novos-episodios-a-programacao-da-tv-globo-d749bb8d9c19-scaled.jpg",
          "type": "image/jpeg"
        }
      ],
      "author": "Benones Lessa",
      "twitter_card": "summary_large_image",
      "twitter_misc": {
        "Escrito por": "Benones Lessa",
        "Est. tempo de leitura": "1 minuto"
      },
      "schema": {
        "@context": "https://schema.org",
        "@graph": [
          {
            "@type": "WebPage",
            "@id": "https://plusfm.com.br/em-alta-na-globo-tata-werneck-ganha-mais-espaco-com-o-seu-lady-night/",
            "url": "https://plusfm.com.br/em-alta-na-globo-tata-werneck-ganha-mais-espaco-com-o-seu-lady-night/",
            "name": "Em alta na Globo, Tat\u00e1 Werneck ganha mais espa\u00e7o com o seu \"Lady Night\" - Plus FM",
            "isPartOf": { "@id": "https://plusfm.com.br/#website" },
            "datePublished": "2024-01-16T14:08:07+00:00",
            "dateModified": "2024-01-16T14:08:09+00:00",
            "author": {
              "@id": "https://plusfm.com.br/#/schema/person/d78671eb0201719beb173e537dae167a"
            },
            "breadcrumb": {
              "@id": "https://plusfm.com.br/em-alta-na-globo-tata-werneck-ganha-mais-espaco-com-o-seu-lady-night/#breadcrumb"
            },
            "inLanguage": "pt-BR",
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "ReadAction",
                "target": [
                  "https://plusfm.com.br/em-alta-na-globo-tata-werneck-ganha-mais-espaco-com-o-seu-lady-night/"
                ]
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "BreadcrumbList",
            "@id": "https://plusfm.com.br/em-alta-na-globo-tata-werneck-ganha-mais-espaco-com-o-seu-lady-night/#breadcrumb",
            "itemListElement": [
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 1,
                "name": "Home",
                "item": "https://plusfm.com.br/"
              },
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 2,
                "name": "Em alta na Globo, Tat\u00e1 Werneck ganha mais espa\u00e7o com o seu &#8220;Lady Night&#8221;"
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "WebSite",
            "@id": "https://plusfm.com.br/#website",
            "url": "https://plusfm.com.br/",
            "name": "Plus FM",
            "description": "",
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "SearchAction",
                "target": {
                  "@type": "EntryPoint",
                  "urlTemplate": "https://plusfm.com.br/?s={search_term_string}"
                },
                "query-input": "required name=search_term_string"
              }
            ],
            "inLanguage": "pt-BR"
          },
          {
            "@type": "Person",
            "@id": "https://plusfm.com.br/#/schema/person/d78671eb0201719beb173e537dae167a",
            "name": "Benones Lessa",
            "image": {
              "@type": "ImageObject",
              "inLanguage": "pt-BR",
              "@id": "https://plusfm.com.br/#/schema/person/image/",
              "url": "https://secure.gravatar.com/avatar/e760b183c623058b63824536e85a5591?s=96&d=mm&r=g",
              "contentUrl": "https://secure.gravatar.com/avatar/e760b183c623058b63824536e85a5591?s=96&d=mm&r=g",
              "caption": "Benones Lessa"
            },
            "url": "https://plusfm.com.br/author/benones/"
          }
        ]
      }
    },
    "autor": "",
    "foto": "",
    "bigode": "Exibi\u00e7\u00e3o est\u00e1 confirmada na TV aberta e fechada",
    "cartola": "Televis\u00e3o",
    "_links": {
      "self": [{ "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/posts/28927" }],
      "collection": [{ "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/posts" }],
      "about": [{ "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/types/post" }],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/users/2"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/comments?post=28927"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/posts/28927/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 28930,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/posts/28927/revisions/28930"
        }
      ],
      "wp:featuredmedia": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/media/28928"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        { "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/media?parent=28927" }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/categories?post=28927"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/tags?post=28927"
        }
      ],
      "curies": [
        { "name": "wp", "href": "https://api.w.org/{rel}", "templated": true }
      ]
    }
  },
  {
    "id": 28924,
    "date": "2024-01-15T10:30:00",
    "date_gmt": "2024-01-15T13:30:00",
    "guid": { "rendered": "https://plusfm.com.br/?p=28924" },
    "modified": "2024-01-16T10:34:45",
    "modified_gmt": "2024-01-16T13:34:45",
    "slug": "ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-segunda-feira-15-2",
    "status": "publish",
    "type": "post",
    "link": "https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-segunda-feira-15-2/",
    "title": {
      "rendered": "Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta segunda-feira (15)"
    },
    "content": {
      "rendered": "\n<p>Na<strong>\u00a0Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1\u00a0</strong>desta segunda-feira (15),\u00a0<strong>Donizete Arruda</strong>\u00a0comenta os \u00faltimos acontecimentos da pol\u00edtica local e nacional.</p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong><a href=\"https://whatsapp.com/channel/0029VaDSwXYA89MeJrPw1p1A\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Siga o canal da Plus FM no WhatsApp</a></strong></p>\n\n\n\n<p><strong>Ou\u00e7a:</strong></p>\n\n\n\n<iframe style=\"border-radius:12px\" src=\"https://open.spotify.com/embed/episode/58FtU4EPEjv9JOt4rvofz6?utm_source=generator\" width=\"100%\" height=\"152\" frameBorder=\"0\" allowfullscreen=\"\" allow=\"autoplay; clipboard-write; encrypted-media; fullscreen; picture-in-picture\" loading=\"lazy\"></iframe>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center\"><strong><a href=\"https://t.me/redeplusfm\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Inscreva-se no canal da Plus FM no Telegram</a></strong></p>\n\n\n\n<p><strong>Assista ao \u00faltimo v\u00eddeo de Donizete Arruda no YouTube:</strong></p>\n\n\n\n<iframe loading=\"lazy\" width=\"100%\" height=\"470px\" src=\"https://www.youtube.com/embed/DekFfqOWISM?si=QMG4hrkA3535pOmx\" title=\"YouTube video player\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen></iframe>\n\n\n\n<p>O jornalista Donizete Arruda est\u00e1 nas redes sociais. Voc\u00ea pode encontr\u00e1-lo no Instagram, Twitter, Tik Tok, Kwai, Koo, Threads e YouTube atrav\u00e9s do\u00a0<em>user</em>\u00a0<strong>@DonizeteArruda7</strong>.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "excerpt": {
      "rendered": "<p>Na\u00a0Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1\u00a0desta segunda-feira (15),\u00a0Donizete Arruda\u00a0comenta os \u00faltimos acontecimentos da pol\u00edtica local e nacional. Ou\u00e7a: Assista ao \u00faltimo v\u00eddeo de Donizete Arruda no YouTube: O jornalista Donizete Arruda est\u00e1 nas redes sociais. Voc\u00ea pode encontr\u00e1-lo no Instagram, Twitter, Tik Tok, Kwai, Koo, Threads e YouTube atrav\u00e9s do\u00a0user\u00a0@DonizeteArruda7.</p>\n",
      "protected": false
    },
    "author": 2,
    "featured_media": 22522,
    "comment_status": "open",
    "ping_status": "open",
    "sticky": false,
    "template": "",
    "format": "standard",
    "meta": [],
    "categories": [2],
    "tags": [2128, 2109, 1957],
    "acf": [],
    "yoast_head": "<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.13 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->\n<title>Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta segunda-feira (15) - Plus FM</title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" />\n<link rel=\"canonical\" href=\"https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-segunda-feira-15-2/\" />\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" />\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" />\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta segunda-feira (15) - Plus FM\" />\n<meta property=\"og:description\" content=\"Na\u00a0Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1\u00a0desta segunda-feira (15),\u00a0Donizete Arruda\u00a0comenta os \u00faltimos acontecimentos da pol\u00edtica local e nacional. Ou\u00e7a: Assista ao \u00faltimo v\u00eddeo de Donizete Arruda no YouTube: O jornalista Donizete Arruda est\u00e1 nas redes sociais. Voc\u00ea pode encontr\u00e1-lo no Instagram, Twitter, Tik Tok, Kwai, Koo, Threads e YouTube atrav\u00e9s do\u00a0user\u00a0@DonizeteArruda7.\" />\n<meta property=\"og:url\" content=\"https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-segunda-feira-15-2/\" />\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plus FM\" />\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-01-15T13:30:00+00:00\" />\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-01-16T13:34:45+00:00\" />\n<meta property=\"og:image\" content=\"https://plusfm.com.br/wp-content/uploads/2022/08/capapodcast-site.png\" />\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1000\" />\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"650\" />\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image/png\" />\n<meta name=\"author\" content=\"Benones Lessa\" />\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" />\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" />\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Benones Lessa\" />\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" />\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" />\n<script type=\"application/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https://schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-segunda-feira-15-2/\",\"url\":\"https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-segunda-feira-15-2/\",\"name\":\"Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta segunda-feira (15) - Plus FM\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https://plusfm.com.br/#website\"},\"datePublished\":\"2024-01-15T13:30:00+00:00\",\"dateModified\":\"2024-01-16T13:34:45+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https://plusfm.com.br/#/schema/person/d78671eb0201719beb173e537dae167a\"},\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-segunda-feira-15-2/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-segunda-feira-15-2/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-segunda-feira-15-2/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https://plusfm.com.br/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta segunda-feira (15)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https://plusfm.com.br/#website\",\"url\":\"https://plusfm.com.br/\",\"name\":\"Plus FM\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https://plusfm.com.br/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https://plusfm.com.br/#/schema/person/d78671eb0201719beb173e537dae167a\",\"name\":\"Benones Lessa\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https://plusfm.com.br/#/schema/person/image/\",\"url\":\"https://secure.gravatar.com/avatar/e760b183c623058b63824536e85a5591?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https://secure.gravatar.com/avatar/e760b183c623058b63824536e85a5591?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Benones Lessa\"},\"url\":\"https://plusfm.com.br/author/benones/\"}]}</script>\n<!-- / Yoast SEO plugin. -->",
    "yoast_head_json": {
      "title": "Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta segunda-feira (15) - Plus FM",
      "robots": {
        "index": "index",
        "follow": "follow",
        "max-snippet": "max-snippet:-1",
        "max-image-preview": "max-image-preview:large",
        "max-video-preview": "max-video-preview:-1"
      },
      "canonical": "https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-segunda-feira-15-2/",
      "og_locale": "pt_BR",
      "og_type": "article",
      "og_title": "Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta segunda-feira (15) - Plus FM",
      "og_description": "Na\u00a0Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1\u00a0desta segunda-feira (15),\u00a0Donizete Arruda\u00a0comenta os \u00faltimos acontecimentos da pol\u00edtica local e nacional. Ou\u00e7a: Assista ao \u00faltimo v\u00eddeo de Donizete Arruda no YouTube: O jornalista Donizete Arruda est\u00e1 nas redes sociais. Voc\u00ea pode encontr\u00e1-lo no Instagram, Twitter, Tik Tok, Kwai, Koo, Threads e YouTube atrav\u00e9s do\u00a0user\u00a0@DonizeteArruda7.",
      "og_url": "https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-segunda-feira-15-2/",
      "og_site_name": "Plus FM",
      "article_published_time": "2024-01-15T13:30:00+00:00",
      "article_modified_time": "2024-01-16T13:34:45+00:00",
      "og_image": [
        {
          "width": 1000,
          "height": 650,
          "url": "https://plusfm.com.br/wp-content/uploads/2022/08/capapodcast-site.png",
          "type": "image/png"
        }
      ],
      "author": "Benones Lessa",
      "twitter_card": "summary_large_image",
      "twitter_misc": {
        "Escrito por": "Benones Lessa",
        "Est. tempo de leitura": "1 minuto"
      },
      "schema": {
        "@context": "https://schema.org",
        "@graph": [
          {
            "@type": "WebPage",
            "@id": "https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-segunda-feira-15-2/",
            "url": "https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-segunda-feira-15-2/",
            "name": "Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta segunda-feira (15) - Plus FM",
            "isPartOf": { "@id": "https://plusfm.com.br/#website" },
            "datePublished": "2024-01-15T13:30:00+00:00",
            "dateModified": "2024-01-16T13:34:45+00:00",
            "author": {
              "@id": "https://plusfm.com.br/#/schema/person/d78671eb0201719beb173e537dae167a"
            },
            "breadcrumb": {
              "@id": "https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-segunda-feira-15-2/#breadcrumb"
            },
            "inLanguage": "pt-BR",
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "ReadAction",
                "target": [
                  "https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-segunda-feira-15-2/"
                ]
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "BreadcrumbList",
            "@id": "https://plusfm.com.br/ouca-a-conexao-brasilia-ceara-desta-segunda-feira-15-2/#breadcrumb",
            "itemListElement": [
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 1,
                "name": "Home",
                "item": "https://plusfm.com.br/"
              },
              {
                "@type": "ListItem",
                "position": 2,
                "name": "Ou\u00e7a a Conex\u00e3o Bras\u00edlia-Cear\u00e1 desta segunda-feira (15)"
              }
            ]
          },
          {
            "@type": "WebSite",
            "@id": "https://plusfm.com.br/#website",
            "url": "https://plusfm.com.br/",
            "name": "Plus FM",
            "description": "",
            "potentialAction": [
              {
                "@type": "SearchAction",
                "target": {
                  "@type": "EntryPoint",
                  "urlTemplate": "https://plusfm.com.br/?s={search_term_string}"
                },
                "query-input": "required name=search_term_string"
              }
            ],
            "inLanguage": "pt-BR"
          },
          {
            "@type": "Person",
            "@id": "https://plusfm.com.br/#/schema/person/d78671eb0201719beb173e537dae167a",
            "name": "Benones Lessa",
            "image": {
              "@type": "ImageObject",
              "inLanguage": "pt-BR",
              "@id": "https://plusfm.com.br/#/schema/person/image/",
              "url": "https://secure.gravatar.com/avatar/e760b183c623058b63824536e85a5591?s=96&d=mm&r=g",
              "contentUrl": "https://secure.gravatar.com/avatar/e760b183c623058b63824536e85a5591?s=96&d=mm&r=g",
              "caption": "Benones Lessa"
            },
            "url": "https://plusfm.com.br/author/benones/"
          }
        ]
      }
    },
    "autor": "",
    "foto": "",
    "bigode": "Donizete Arruda comenta bastidores da pol\u00edtica local e nacional",
    "cartola": "Pol\u00edtica",
    "_links": {
      "self": [{ "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/posts/28924" }],
      "collection": [{ "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/posts" }],
      "about": [{ "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/types/post" }],
      "author": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/users/2"
        }
      ],
      "replies": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/comments?post=28924"
        }
      ],
      "version-history": [
        {
          "count": 2,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/posts/28924/revisions"
        }
      ],
      "predecessor-version": [
        {
          "id": 28926,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/posts/28924/revisions/28926"
        }
      ],
      "wp:featuredmedia": [
        {
          "embeddable": true,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/media/22522"
        }
      ],
      "wp:attachment": [
        { "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/media?parent=28924" }
      ],
      "wp:term": [
        {
          "taxonomy": "category",
          "embeddable": true,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/categories?post=28924"
        },
        {
          "taxonomy": "post_tag",
          "embeddable": true,
          "href": "https://plusfm.com.br/wp-json/wp/v2/tags?post=28924"
        }
      ],
      "curies": [
        { "name": "wp", "href": "https://api.w.org/{rel}", "templated": true }
      ]
    }
  }
]
